對住老人家，唔駛比本三國誌佢睇，你比三國演義佢就可以

現在最重要係風向，將他們拉回來，靠既就係比相，比片慢慢引導他們，黑同白佢地係分唔清，與其比外人呃，不如比自己人呃。

由佢地嘅恐懼開始教育佢地！